Nike Air Max 270

點解冇人討論?
係咪太柒?
利申: 買左

自問carry唔起

咁大獲! 喺街唔見人著，我好淆底，唔敢著出街

唔通見到個個著ub,ub就真係好睇咩

驚太另類，柒親丫麻

之前喺日本睇啱咗女裝嗰對 Ocean Bliss
返嚟香港立馬入手男裝 灰+粉紅版

出街係少見 不過真係好撚靚

幾靚。 見人著過

要直腳褲先好睇

窄褲比例怪怪(同air max90一樣)

束頭運動褲都ok但本人唔著

好蝦人著
得夏天著短褲先岩feel

其實我本來想買Coral Stardust，但最後都係買左黑/白-灰仙人掌綠色

想像唔到窄褲加呢對係咩樣

carry唔起又買, 自己鍾意就得啦
270暫時喺街比較少見, 見過有人著黑白色

Btw 樓主你唔需要淆Ca唔Carry到
咁靚嘅款買咗唔著簡直係浪費

會著既，咁貴唔著唔會放喺度受潮

都2018仲要著air max 又唔係舒服

呢幾年都係 adidias d款靚d

我買左對NMD到而家都未著

後面成塊大陰唇咁，特別係粉紅色

腳粗+短褲先好睇

想買呢對 睇厭左boost底

起邊買？等我搵左好耐都搵唔到

自己中意咪得 人地話柒你就買咗擺係屋企唔著？

你都知柒，仲買，買完仲問